有時踎低搬野，起身個下大脾會抽搐一下

普通做踎低起身運動又唔會有，但係最近踎低拎重野起身個下我大脾內側會抽搐一下，唔知點解會咁

細佬做物流，好著重搬野姿勢，所以本身都冇咩勞損腰痛，因為但係最近就發現會咁

因為

鳩根都縮

補充
又唔係下下搬重野都會抽，可能係間唔中搬五六野抽一野咁

我有個frd 又係咁,佢打籃球,
有次佢復出之後打打下, 睇住佢腳眼拉到到上小腿果條根, 突然好似橡筋咁一野扯斷左
最後抖左1 年行唔到

會唔會係大脾內側上少少再上少少

佢呢d似斷韌帶wo
同埋我小腿又冇野，係大脾內側耐唔耐會咁抽一野，個feel有d似觸電咁

我怕拉傷左邊d位我自己唔知所以係度問下先

條腰/spine出事，睇咗醫生先

唔係椎間盤突出排掛
我又冇腰痛wo

睇醫生應該睇下跌打先定直接睇西醫？

椎間盤突出初發會腳痺
睇西醫 拎referral啦

感謝ching意見先
順便問下我呢個case應該唔嚴重？最多都係食藥/物理治療？

唔嚴重，就算真係椎間盤突出 做物治都可以醫得到